msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game Save Manager\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

msgid "Missing resource file"
msgstr "缺少资源文件"

msgid "Couldn't find {missing_resource}. Please try reinstalling the application."
msgstr "找不到 {missing_resource}。请尝试重新安装应用程序。"

msgid "Select a .gsm file for restore"
msgstr "选择要还原的 .gsm 文件"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Manage Custom Games"
msgstr "管理自定义游戏"

msgid "View Supported Games"
msgstr "查看支持的游戏"

msgid "Save Location"
msgstr "存档位置"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Please make sure to have no duplicate game names."
msgstr "请确保没有重复的游戏名称。"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Version: "
msgstr "版本："

msgid "Game Name"
msgstr "游戏名称"

msgid "Save type"
msgstr "存档类型"

msgid "Save Path"
msgstr "存档路径"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Custom games saved successfully."
msgstr "已成功保存自定义游戏列表。"

msgid "Failed to save custom games: "
msgstr "无法保存自定义游戏列表："

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Restore from machine"
msgstr "从本地备份还原"

msgid "Restore from .gsm file"
msgstr "从 .gsm 文件还原"

msgid "Language:"
msgstr "语言："

msgid "Backup Minecraft"
msgstr "备份 Minecraft"

msgid "Backup Geometry Dash Music"
msgstr "备份几何冲刺音乐"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Attention"
msgstr "警告"

msgid "Please restart the application to apply settings"
msgstr "请重新启动应用程序以应用设置"

msgid "Change backup path"
msgstr "更改备份路径"

msgid "Migrating existing backups...\n"
msgstr "正在迁移现有备份...\n"

msgid "Please choose a new path."
msgstr "请选择一个新路径。"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid ""
"\n"
"Below are custom games:\n"
msgstr ""
"\n"
"以下是自定义游戏：\n"

msgid "Back up path is empty: "
msgstr "备份路径为空："

msgid "Back up path is invalid: "
msgstr "备份路径无效："

msgid "Restore failed: "
msgstr "还原失败："

msgid "An error occurred while restoring {game_name}: "
msgstr "还原 {game_name} 时出错："

msgid "Backup failed: "
msgstr "备份失败："

msgid "An error occurred while backing up {game_name}: "
msgstr "备份 {game_name} 时出错："

msgid "No entry found in custom game list: "
msgstr "在自定义游戏列表中找不到条目："

msgid "Backup already exists, would you like to override?"
msgstr "备份已存在，是否要覆盖？"

msgid "An error occurred while cleaning previous backup: "
msgstr "删除旧备份时出错："

msgid "An error occurred while removing existing backup: "
msgstr "删除现有备份时出错："

msgid "Backup migration aborted!\n"
msgstr "备份迁移已中止！\n"

msgid "Manual Cleanup"
msgstr "手动清理"

msgid "Couldn't remove backup from the original path, you can remove them manually."
msgstr "无法从原始路径中删除备份，您可以手动删除。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "An error occurred, backup migration failed: "
msgstr "发生错误，备份迁移失败："

msgid "Migration complete!\n"
msgstr "迁移完成！\n"

msgid "New backup path not specified!\n"
msgstr "未指定新的备份路径！\n"

msgid ""
"Could not find Steam installation path\n"
"Games saved under Steam directory will not be processed"
msgstr ""
"找不到 Steam 安装路径\n"
"保存在 Steam 目录下的游戏将不会被处理"

msgid ""
"Could not find Ubisoft installation path\n"
"Games saved under Ubisoft directory will not be processed"
msgstr ""
"找不到育碧安装路径\n"
"保存在育碧目录下的游戏将不会被处理"

msgid "Filed to delete temporary files: "
msgstr "无法删除临时文件："

msgid ""
"Save conflict detected for {game_display}:\n"
"Save data on machine (last modified on {destination_mtime})\n"
"is newer than backup (last modified on {source_mtime}).\n"
"\n"
"Do you want to overwrite local save data with backup?"
msgstr ""
"{game_display} 检测到存档冲突：\n"
"本地存档（上次修改时间为 {destination_mtime}）\n"
"比备份新（上次修改时间为 {source_mtime}）。\n"
"\n"
"是否要使用备份覆盖本地保存数据？"

msgid "No backup found!"
msgstr "未找到备份！"

msgid "Please select a directory to export your file."
msgstr "请选择文件导出路径。"

msgid "Export path not specified!"
msgstr "未指定导出路径！"

msgid "A file named {file_name} already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "名为 {file_name} 的文件已存在。是否要覆盖它？"

msgid "Export aborted!"
msgstr "导出已中止！"

msgid "Export in progress...\n"
msgstr "正在导出...\n"

msgid "Export successful!"
msgstr "导出成功！"

msgid "Backup aborted!\n"
msgstr "备份已中止！\n"

msgid "Backed up "
msgstr "已备份 "

msgid "Back up completed!"
msgstr "备份完成！"

msgid "Restored "
msgstr "已还原 "

msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

msgid "Restore completed!"
msgstr "还原完成！"

msgid "Invalid file path!"
msgstr "文件路径无效！"

msgid "Unable to clear temporary files from last session, please restart your computer."
msgstr "无法清除上次会话中的临时文件，请重新启动计算机。"

msgid "Decompressing file...\n"
msgstr "正在解压文件...\n"

msgid "An error occurred while extracting file: "
msgstr "解压文件时出错："
